做deadlift（硬拉） 既時候點樣可以細聲啲

事緣係咁既，之前城大體育館個天花咪 塌左既，佢個gym room 就搬左去圖書館上面既open area, 結果我一做deadlift, 個管理員叔叔就叫我細聲啲，話樓下圖書館投訴， 咁我都明白佢難處嘅，咁我就係 槓鈴下面加咗兩塊餅，等成件事細聲啲。。
但琴日我一如以往地做deadlift ，第2個叔叔又走過黎叫我細聲啲，我已經諗唔到其他方法， 冇理由做錯嘅姿勢等成件事細聲啲

然後個叔叔話 其實你都唔夠力拉上胸口㗎喇，做輕啲啦， 正確的姿勢應該係一啲聲都冇呀
我心諗佢真係唔識架喎🤔

Deadlift新手 110kg x6x4
勿相認

理撚得佢咩
叫佢試下點無聲囉

屌佢老母囉 讀到大學仲要人教？

原來就係你 成日砰砰聲 你做一次我投訴一次

佢真係唔識架喎
叫佢做幾set 黎睇下先

又唔洗既，佢地都難做既

我都唔想架，唔通唔練咩

叫佢比塊野我賤下，佢又話麻煩

我個personal trainer反而主張玩deadlift輕d,落黎果陣慢慢黎，feel 個tension,遠遠辛苦個上黎果下
其他所有動作一樣，例如bench press,lat pull down, 3秒落，有時甚至叫個某個位hold 1秒
效果出黎仲好過玩重，而且辛苦超多

有冇yoga matt墊下
或者rack pull會唔會細聲啲

唔同練法黎，我train 力量，3 rm,好想做到200kg deadlift

bro science

Deadlift點樣拉上胸口啊
叫條保安示範下
比佢做20lbs都得

個世界好大㗎

我其實比較鐘意佢個玩法，玩感覺，節奏
Mind body connection好好，feel到個位扯住
會驚做力量訓練，易傷

我都上緊力 卡咗喺180

我都想問

要慢 咁你玩back extension咪得囉

轉場啦

死局黎

練既野都唔撚同

師兄好勁，操左幾耐😍

有諗過轉，但唔知轉咩好😔好似physical 都唔比咁大聲

嗰個唔係保安黎，應該係 pe department d 呀sir 黎

p記好似唔做得

唔勁 練力練咗大半年

師兄係邊操😭

佢應該以為你做緊bent over row

唔係連鎖場 唔自爆

屌 個個位撚係比人做gym架咩

玩60kgx12，直腿硬拉，每下唔掂地，控制好全程

唔好睇少唔掂地deadlift 肌肉同力量一樣會提升到

場係死，人係生。講明唔比震到樓下咪自己變

人地練coventional就叫人做romanian
人地要strength你就叫人操hypertrophy

做gym無人就場 得場就人 呢個場唔啱玩就換

問題係佢地到，叫佢地比d板我賤下，又話冇，你講嗰種好易傷腰

岩！ 唔想太就佢地

啲人健力健美都唔識分

挺舉黎架

我唔知樓主玩sumo定conventional，但叫人玩romania係未on9架 兩個發力點都唔撚同啦，好似佢咁玩力量就梗係提升到啦，問題只係提升左去邊啫人地就係想破個pr，當交叉訓練咁練下其他嘢，但始終都離唔開最基本嘅sumo/conventional

岩呀，我真係想破pr, 我諗緊轉場定同佢死頂

咪又係一撚樣
110kg新手重量，玩咩deadlift都上力上肉架啦

個場冇條件比佢玩deadlift 呀，咁咪轉場轉動作啦

串鳩個保安/管理員做咩姐

健力撚真係on99，見有支bar有塊餅就當可以玩deadlift 。醒下啦，依到香港黎，唔係間間gym都係地鋪/租哂上下2層樓，咁撚大個人都唔撚用腦，抵比人歧視

健力撚通常冇力個班新手特別臭串特別嘈，堅大力堅識玩個班通常都係做得最安靜

邊個唔係新手開始，比人鬧幾句就起曬鋼咁
但點解新手就要就佢，咩係肉架？

係呀係呀新手做乜都會大力做乜都會生
唔好做deadlift啦 做hyperextention啦

師兄，我係city操，你唔覺得如果咁大間 u都唔比人做deadlift 好有問題咩，更何況佢都冇話唔得

咪係 啲垃圾新手最撚鍾諗扔啞鈴
根本就冇需要 將個啞鈴擺落大脾再起身放落地咪得
次次屌9哩啲人 就話危險
我即刻攞70磅 deadlift拎上黎 再訓低推胸 跟放大脾起身再 deadlift姿勢放返個啞鈴

香港黎講係好撚正常

但作為一個大學生，有好多野可以係自己爭取

但就一定唔係繼續炸樓下圖書館 咁樣只會令到更多人討厭健力依樣野

所以我咪諗緊方法細聲d lo, 個標題有講

真係慘 做個正宗Deadlift都被批鬥

做過真係知最後嗰下無可能細聲
做到盡先擺點細力
不過個人做romanian deadlift多 係最後落嚟嗰下嘈
呢個真係世紀難題